有無d好似超人力斯既作品

好似地球防衛少年咁 每戰都扣生命值
死左一個就下個頂上 成個世界都係黑暗同陰謀

點解要斬左套咁既神作

樓主最愛既小圓

d-boy

細個睇力斯覺得啲cg好撚正 好撚過舊幾化係夠左轉右轉踢兩腳

力斯唔係俾細路仔睇

結城友奈是勇者

雖然個氣氛調番轉

天元突破

你睇下我user name

04年黎講d CG算係咁啦
梅仔同超人兄弟果套電影嘅cg就真係進步咗

千樹憐同姬矢準
憐一出世就要接受18歲就要死既命運但都係死前繼續去幫人類
姬矢見證人類黑暗同時感到絕望但又要成為nexus去比希望人
呢套應該係比細個睇開超人慢慢大個左既大人睇
內容反映到好多現實出黎

適能者死唔去同埋最後突然變返全民加油都係固有觀眾作怪